2689 玖紙扯起了

好專業，你點畫的

Tradingview囉

今日支燭

收市支燭變到咁

隻野搞乜

扯咗係邊
仲要比人降級wo ching

2月升到上16蚊你唔講

扯完插到呀媽媽都唔認得
巴打走曬?

大陰燭14蚊止賺曬lu

一日冇左2星期升幅

睇下12蚊或者$9.5有冇機會撈一撈啦